曾國衞：組織或煽動投白票、廢票影響選舉結果，等同操縱選舉！

政府將修例訂明 DQ 標準，規定公職人員宣誓要求，列明區議員要宣誓，立法會相關委員會今（ 7 日）繼續審議條例草案。有建制派議員問及，近日有民主派呼籲市民在選舉投白票，有關行為是否觸犯宣誓條例，政制及內地事務局局長曾國衞回應指，組織或煽動投白票、廢票有機會影響選舉結果，等同操縱選舉，當局會研究規管 ...

廢票點樣影響結果？

咁所有拉票行為都係為了操控選舉結果。
拉票=犯國安法?

白痴唔係扮

組織或煽動投建制夠係影響選舉，操控結果啦屌你老母兜啦

我操縱你老母個臭西留D西水落你屎眼到呀ON9仔

唔投票，投白票點樣影響結果？

呢條撚樣食相真係好肉酸

投白票 操縱選舉
唔投票 操縱選舉
投泛民 操縱選舉
投晒兩票建制 操縱選舉
只投一票給特定候選人 操縱選舉

漢奸曾國衛又玩低級紅

影響到佢想要嘅結果

其實拉票都會影響選舉結果
唔搞選舉就最好

建議睇投忠誠廢物都會影響選舉結果
咁又等同操縱選舉?

咁唔投票呢

有人投票就影響到選舉結果架啦

鼓勵投票都係,所以執柒咗佢算鳩數

投任何票都會影響結果

佢咁講所有選舉文宣都係叫人投邊個/唔好投邊個
咪即係影響緊選舉結果？

咁仲點選舉
政府發新聞稿
然後全港靜默至投票日？

咁拉票都犯法

未開始選你個完善選舉制度已經操縱緊緊果啦

咁叫大家唔好投白票囉，明就明

拉票都會影響選舉結果
不如禁埋佢

政權可以考慮先將選票填好（或者將選項直接印好），廢除劃票booth，選民只需直接將票投入票箱裡，回歸投票嘅「本質」，就係只有「投」呢個動作

整個委員會揀人入閘選議員又唔算操縱選舉?

其實你投咗票選舉結果就會被影響

中聯辦嗰隻操控選舉又點計？

佢咁講叫人去投都係操縱
拉票又可以係操縱

不如全部投白票唔投票嘅都收監啦, 痛痛快快

台灣選戰前24小時都唔可以拉票
但呢個年代，有用麼？

拉票都操縱選舉喎

係架拉票都係

拉票投啲唔啱中共心水的未係，呢啲無恥無賴野中共最叻

廢=無用=有用

選舉拉票都係操控選票
出黎講政治意見都係操控
淨係可以投中共俾佢地選既人
我投唔落 但係唔投又會俾中共用我既身份投票
唔投唔得 但我個個都唔想投 咁我投廢票算

今次選舉我好亂呀
投唔投都唔得

反對派做乜都係犯法

是但啦 唔好扮有選舉啦禿頭佬

組織唔投票 都係犯法

人大都可以棄權⋯⋯⋯

建議係票到寫天滅中共

都On撚9
掌心雷、支聯辦配票又唔叫操控選舉結果？
真係白撚痴

咁候選人拉票算唔算影響選舉結果

咁呀爺做幕後黑手就唔係

哈哈哈 咁姐係叫人投自己 宣唔宣操控

可以用投票方式睇下大家既選擇係做D乜

不如唔好選啦，直接委任算

正視聽，佢要捉白票其實唔難，主要係張選票加個編號再scan個QR Code確定邊個身分證Number攞呢張選票，到時再check返啲白票係邊個投，一定捉到

投票都操控選舉啦

操控選舉結果

操控選舉結果果個係你地

投俾紫荊黨

民賤聯操控咗廿年

咁拉票又點計？

on9，大我呀，夠膽實名

即係拉票等於犯法？

拉票呢？ 會影響結果喎
廣告呢？ 會影響結果喎
選舉經費呢？ 會影響結果喎

實唔實名都無所謂，因為唔會再投
(但之後唔投要坐十年)

冇100% 投票率等同操縱選舉

直接委任啦
今時今日仲扮咩有民主選舉吖

叫人投民建聯都中組織或煽動投票、影響選舉結果，等同操縱選舉！

Stage 1: 反對政權嘅人有罪
Stage 2: 唔表態嘅人有罪 you’re here
Stage 3: 忠誠度不夠高嘅人有罪

其實係咪黑暗兵法迫人去投白票推高投票率

叫黑警衝入市民屋企迫人投票囉
唔投票一律開槍擊斃
我就係唔投票.......吹呀

等睇黑警拉曬唔投票市民
反正都見到緬甸軍政府都可以為所欲為
香港黑警仲唔即刻打曬飛機有樣學樣咩

咁拉票都係影響選舉

係唔投票違反國安法
即刻判死刑
點會比你坐監咁爽

加咗組織或煽動係前面就好似好邪惡咁

姓曾既都唔係好人

咁拉票唔係影響選舉結果咩

咁組織或煽動唔好投白票又有冇事？

同意，只有投票給中央心水人選先唔算操控選舉

因為個「結果」係要在高投票率下所有建制派都高票當選...任何野影響呢個結果都係操控選舉....

根據佢邏輯，任何人宣傳投任何票都係操控選舉，不過講邏輯真係慳返

呢條on9仔唔係扮 真係onL79

繼續睇特區官員表演

我次次去投票都想影響選舉結果

民賤聯仲係街係咁拉票
企圖煽動影響我投票

投白票->白票多右->操縱選舉
投廢票->廢票多左->操縱選舉
投泰博->泰博勝選->操縱選舉
唔投票->票數少左->操縱選舉

投建制->合理選舉行為

講出聲喇，叫人唔投得白票廢票，香港人仲唔住相反去做

佢意思係：

企圖影響支共「想要的」選舉結果

咁拉票又算唔算?

點影響?

不論白票定唔投定廢票 最終結果都係你最愛嘅建制掌選 點解要反呢你

組織廢老投建制=將香港帶回正軌

投票比佢哋唔鐘意既人等同操控選舉

快撚啲

發爛渣

689叫人vote them out就冇事？

白 兵

拉票 = 操縱選舉

用呢個邏輯推演, 咁啲候選人叫人投自己都應該算係操縱選舉

關你撚事

Cup錯印都唔比？

忠誠的廢物

拉票都係影響結果 不如唔好選
直接搵d市長 書記落黎算啦
特首呢d唔夠愛黨

正
佢地咁癲先好

佢而家做緊既野都影響緊個結果
佢係咪想講自己做緊既野係犯緊法

簡單黎講 就係唔俾大家有公開討論既機會 雖然佢地已經控制到結果 但連一絲俾我地再次團結既可能都要打壓落去

呢個邏輯底下，叫人投票比任何一位候選人都係操縱選舉

要幾痴線先講得出，咁組織投親共派都係嘗試操縱選舉結果，拉Q晒班親共党未？

犯黨安法，拉得

睇嚟需要呼籲取消登記做選民

真
發瘟

本身唔想投
你班柒頭講到白票會點樣點樣
就想搬白票

咁你又整個白票既option

又一個忠誠的廢物

咁危險，都係取消選民登記算
投定唔投都犯法既

吸滿曬印仔當唔當白票

叫人唔好投白票又係操縱啦？

唔投建制=操縱選舉=犯國安法

大前提係顛覆國家，任得佢噏嘅啫

白兵：

咩白票廢票收皮啦投票已經係影響選舉結果，就算唔投都可以拉，極權下無人有投票權

，

以後拉票都要拉
仲參選正on9仔

咪即係暗票改成明票lo
不如國安法街站簽名算啦

港共：唔揀我內定既人，就係違反國安法

叫人投票又係咪有機會影響選舉結果

選委會以經係操控選舉

一定要投建制先合法

賣廣告即係操縱選舉

我都係 佢地先係最大鼓吹

忠誠廢物真係唔講得笑
咁睇嚟真係捉咗蟲
諗唔到方法點搞白票廢票

搞唔到都算
日日開口牌反宣傳
同初選一鳩樣

咁我唔投啦

投票, 最緊要係反映自己意願, 選擇自己想選擇嘅人
如果名單上冇自己想選嘅人, 就用自己方式去表達自己嘅意願
但係無論如何, 都一定要親身去投票!!
一定要親身去投票!!
一定要親身去投票!!
一定要親身去投票!! 講三次!!!
只有你親身去確認, 先可以保證你嗰一票有冇被人用咗

嚇鬼咩, 我睇你點執行
另外我唔會叫人投白票, 但我會叫大家適當運用自己唔投唔合心意嘅候選人嘅權利, 咁講係咪好好聽呢?

我屌你老母 無匪翠翠投乜撚

投票之前, 使唔使宣誓左先, 要宣誓唔投白票....

如果白票同廢票都會違法
咁直接唔投咪方便大家囉

建制配票又係咁操縱選舉(不過唔會有人理嘅)

到時"國教"或"中史"考試 係唔係都唔可以交白卷, 做MC 都唔可以留空?

實名制投票

下 你地就真係操縱選舉結果啦 笑而不語

廢票白票影響到個結果咩？ 點操控？

講之前有無用過個腦？

瓷碟曾果然係廢柴中嘅廢柴，連白票會影響選舉結果呢個低能說話都講得出。

真奇怪，連自由參選同投票都篩選喇，咁樣又唔叫操控選舉？

你鍾意啦

除非你投班垃圾

咁驚誤墮法網嘅市民係咪唔好投最穩陣

之前並不是說明有200萬人支持，愛國者之治港和修改議會制度，為甚麼投白票又要拉又要鎖，根本想做埸show给國際社會，這場選舉只是中國特式選舉……

舉行選舉都影響選舉結果 建議唔再有選舉

食屎啦狗官

因為有一個預計既結果

政府拍宣傳片呼籲選民投票，算唔算有機會影響選舉結果，等同操縱選舉？
候選人拉票算唔算有機會影響選舉結果，等同操縱選舉？

你講就係？

咁拉票都係操縱選舉

我一定用印仔吸個屌字

呼籲投票本身都影響選舉結果....

任佢噏
反正中共早就控制咗法庭

其實依條前零政務官背景嘅入境處處長刷鞋狗有冇仔女喺外國
定係有咩把柄俾人要脅
法律嘅野幾時輪到佢出聲成日衝出嚟柒
驚死人唔知佢奶緊共咁

支共要既結果係：

高選民人數
高投票率
大部分人投建制
極少白票

幾撚和諧社會

唔洗選項啦

可以考慮埋方便65歲以上長者，唔洗佢地親身去票站「投」，可以自動投埋

手震震， 投曬所有候選人

低級紅

佢無講唔投票有問題，港府反而想無乜人投票，佢仲易解釋，大量廢票擺明落港府面

拉票=犯國安法

佢無講唔投票有問題，港府根本想人唔投多過投廢票，大量廢票擺明落港府面

根據自己意願投好似唔計

如果煽動既人係海外咁點捉

想睇曾党卫點做漢奸
求source

顛覆國家政權囉

唔投港府覺得無問題架，佢都無研究罰無投票既人，但佢地要懲罰投白票廢票既人，佢地驚邊面好明顯啦

每個投票嘅人都操縱緊選擇㗎啦

香港政府我屌你老母我會投白票

組織同煽動投廢票至犯法，你唔呼籲人咁做，自己咁做咪唔犯法

蛇齋餅糉 掌心雷 拉左未

遲早投票俾泛民本土都叫操縱選舉

叫人投保皇黨, 屎經黨就唔係影響選舉結果，等同操縱選舉?

白票同廢點點影響得票
搞到我愈來愈印廢票

一個地方廢票多過得票都幾有型

唔投票亦其中一方勝出又係操縱選舉??
唔做選民又係？
唯一出路移民？

諗諗下平時商家佬賣廣告
=操控市場

股評人
=操控股市

選票投入票箱前要比工作人員睇下有無投白票/廢票,見一個拉一個

咁如果選舉人拉票算唔算操控選舉

所以投白票同廢票冇問題
唔叫人咁做就得喇

叫人好好處理選票就得喇

好撚好笑喎柒頭

咁掌心雷係咪操縱選舉 ? 收撚皮啦 曾國穢

香港變北韓
指日可待

唔俾人入閘又唔算操縱選舉

試下去法庭告小圈子審委會睇下呢班人係咪影響選舉結果

得啦得啦！你都係想我宣誓咋！隨你意咯
本人在投票過程中並沒有受到任何人！任何渠道而影響了本人的投票意向！
下一秒！（唔蓋印子、寫個大大隻字‘翠‘字）

宣傳白票嘅文宣當選舉廣告？

根據法例，選舉廣告是指為促使某候選人當選或阻礙其他候選人當選的任何形式的發布;而選舉開支是指一名候選人或由他人代該候選人，在選舉期間前、選舉期間內或選舉期間後，為促使該候選人在選舉中當選，或為阻礙另一名或另一些候選人當選，而招致或將招致的開支。

叫人投白票/廢票 = 阻礙候選人當選？

Pin this

漢奸曾國衛試圖貶低工人及中國共產黨喺憲法地位

拉票都係操控選票
收到

忠誠廢物又想攬炒香港跣支共一獲 快撚啲立喇

乜都話操縱
難怪美國選舉咁易俾你班支那狗操縱

取消左個選舉佢啦屌

拉票都可以影響選舉
咁俾唔俾拉票

塞車
=>啲人投唔到票
=>影響選舉結果
=>操縱選舉

千祈唔好阻到人投保皇黨票

唔投咪唔駛煩囉，如果強制投票就搵地方飛益吓航空工司，就算仲係要隔離都冇所謂。

白票點影響結果

真係好驚人咁做？

咁係唔係即係泛民候選人向選民要求投佢地票，即係等同於操控選舉？

我覺得保皇黨叫人投自己都係操縱選舉

交白卷當作弊

參選人叫人投自己，算唔算有組織地煽動他人去影響選舉結果

屌

結論係：再延遲選舉

咁講完善選舉制度直程係赤裸祼操縱選舉啦
onlun9

小朋友才選擇 要投就投晒!

做街站，上電視競選論壇，洗樓派傳單全部都係試圖影響選舉結果呀9up

總之港共唔啱聽唔鐘意就係犯法